［認真討論］如果有一日你突然由男變左女/由女變男，你會.....

唔知大家有無FF過呢個情況呢

睇AV都有得類似的情節，就係唔係比人啪啪啪啪，就係引人同自己啪啪啪啪，但除在咁之外，其實仲有咩呢...

如果係我，我會試下著裙唔著底褲出街，睇下會係點

利申：我係男

可唔可以比我屌下先

睇下好唔好樣先再講啦

當係變左你鐘意果type 呢？

睇下你咩樣，條J 會唔會轉灣

推一推

推一推，再一推